［鬥紅］父親娘親不及習大大親

正所謂父親娘親不及習大大親，建議所有家中有愛國父母既，都將家用全部取消，拎黎支持習大大支持共產黨同埋偉大既祖國